2019 公務員加薪討論 (2）

聽講好似下月陳健波會加班開財委會

好似排第六，下個月應該過到

7月5日第6項議程

MOLAMOLA

Bye
2星期無會

WFC~反正有back pay

contract唔係個個有

想問如果下個月入職 十月有無得加人工？

弱智就咪考公務員啦

加薪或延遲4個月

唔洗咁

驚咩 反正都會backpay返

去到十月先再開返財委會

真係驚西咩
香港國難當前，遲少少加人工咪算

根本年年都遲,
唔係on99月月清既根本無所謂

咪就係
我今次支持
反正都會backpay
Contract仔就唔知了

今日應該都開唔成

月尾出大糧